水泉澳邨確診？！

有冇人知確診者係第幾宗病例，

蝗邨

judgement virus

係武漢瘟疫, 唔係新冠肺炎

相信正苦

閒人唔會上山食

工作？裝修裝寛頻？

住戶機會幾大

之得我都以為係 全部新移民，但自從區選果段時間，原來5050

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

有咁嘅親戚即刻繼絕關係

贏幾十票咋嘛

全部有鄉音都贏幾十票 同埋d選前造勢聽講唔錯。

聽講果日一車車人上去投票，贏到幾十票已經好勁

13日之後先消毒

究竟佢幾時確診？

又係打算今日記者會先講佢確診？